$1交稅機械人已被廢武功

收到風
PPS同稅局傾好咗
尋日已經實行限制每日交易次數上限為三次
唔知其他正苦帳單係咪都有咁嘅安排
小弟才疏學淺
唔知仲有冇其他方法可以交稅呢

sorry 借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

ebanking呢？

唔交？一係如果驚嘅就寫信延期？

咁咪交3蚊算數囉

每日三蚊，交到最後要到期一筆清？

而家出稅單個發出日期距離第一期到期日得六個禮拜每日三蚊唔夠交

Shit 我今個月仲未交租

咁咪用ebanking + PPS

屌咁撚狗，證明係有人

[集思廣益] 初一15 plan

我有3間銀行o既ebanking, 慢慢同你玩

繳費靈（PPS）是由香港易辦事系統和電訊盈科合辦的電子繳費系統，可以繳交不少香港公用事業、銀行、電訊公司、政府部門和教育機構的賬單，亦有部分慈善團體透過繳費靈接受捐款。

咁我咪問去支銀問佢拎幾部支票簿， 用支票機係公司製作一大叠支票箱都親身黎交稅囉

證明有用

用printer啦

已fact check

姐係PPS唔肯比正苦waive 手續費

一張提款卡可以開一個pps戶口.
PPS戶口數量將會爆升幾倍

尊重合約精神呀

收到風 即係未fc啦

隔離post見到

你有辦法 佢都有政策
同一招點出咁多次

r得幾日r幾日，積少成多，唯有咁lo

咁撚狗

仲交？罷稅啦

比錢助養廢柴？

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

登記幾間銀行同你慢慢玩

佢咪話咗用支票機囉

自己上pps fc
我還緊政府loan
上個月用$1pay一日交左過千次
今日5次就block左

玩票又得 玩online banking bill payment 又得

一站通都update 埋

點玩法

之前話比多1蚊呢

岩岩試完，交左$5冇得交

人多威力一樣高

延期好似會收手續費
識玩一定係申請波叔新出嘅免息分期
咁就可以每個月慢慢交
就算唔批都加重好多paper work

有冇可能發動罷交稅

一張帳單淨係可以登記落一個戶口

我都係

哦 咁咪親身交支票囉 一張1蚊

一人分二十次交都夠撚死佢

交條毛，咪拉鳩我囉

電子支票？FPS?

#wail#p

正仆街正苦

仆街了貨櫃車都唔撚夠送咁多封信

無

如果current account 唔夠錢點算
陣間彈票又要做多好多野

唔 撚 交

6星期，每日5次

解除登記再綁得唔得

少用支票
可唔可以講多少少

有咁散分咁散

得既

人多到50萬，就算一日5次，都夠癱瘓

要跟電話號碼

試下囉，一蚊一蚊，交唔到就算！

我練簽名，逐張一蚊支票簽

留名睇要俾附加費用

照每日交五次1蚊

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

借個位嚟推一推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽 請學生食飯

銀行會唔會唔比我攞咁多支票薄?

其實好難
一嚟最有錢交最多稅嗰批99.9%基本上都唔會同你玩罷交
自己罷交又俾佢罰附加費
仲好易凍埋銀行户口
除非做嘢出現金
如果唔係都唔知點抗衡

家用printer做唔做到?
對岩位print 再人手簽名?

咁唔係只係搞到銀行咩

點解唔得？我真係有需要

ebanking驚比銀行close account，比人blacklist好難可以再開返

搞到支銀都抵玩啦

如果用支票交，你千祈唔好咁做：
- 寫$1 一張cheque，交一百幾十張去
- 支票戶口入唔夠錢，等佢彈票call 你
- 寫錯戶口名，或者寫錯銀碼，等佢call你

200萬人

每人每日5蚊，都成1千萬

一個月，3億

一年，36億

6星期

一早估到啦

做過野未，每張支票都有自己既no.

罷税分分鐘俾政府申請破產

支票佢唔會蝕手續費？

有時候仲收到d白癡仔寄支票
張支票同個信封被膠水癡住左
一開信就整爛左張cheque
張支票搞到爛左銀行都未必收架

佢意思係喺每張支票print收款人 &金額

變搞到人手問題 當然PPS 簡單

唔洗喇
全民免稅

好似唔會有service charge

提早幾個月 逐日交

信封加料

巴打辛苦哂 今年我要交稅既話一定做個良好市民

咪係 大家忘記交$1 既意義

稅局一般查詢要21日內覆，我地一齊拖低佢個服務承諾

或者平平地做個原子印

話時話稅單仲未有
係咪已經唔洗交?

之後投訴炸爆佢mailbox

整個印，印落支票度

處理支票成本好似仲大佢又要scan又要做記錄

交住一蚊先

屌
呢個好屈機
彈票其實好麻煩

唔洗錢

仲要打電話叫佢地交多次cheque, 又被人屌

仲有呀，佢地寄信個陣又交唔足郵費，又唔寫回郵地址，搞到要我地公司補返郵費依家打開門做生意仲要貼錢俾人

唔交囉
交比佢養個班垃圾廢人落選垃圾？

交稅免息分期再一日一日慢慢交

取消pps

八卦一問
想問你果個department咩色多

重溫雨革歷史

今個月先開始出稅單 慢慢等

你冇money lun 點會

用word整完瘋狂print

我公司如果收到封交唔足郵費既信，又冇回郵地址既話，仲要幫佢地補交埋郵費唔知稅局係咪都會咁做

首先要銀行改個簡單d嘅簽名，由收到稅單有6個星期要收第一期稅， 你每次最多拎一本支票簿，所以一收到就要做， 預期你最多都係玩到500次左右

一個人嘅稅要500次人手入票手續
諗起都興奮

咁衰都有嘅

支票唔係 print

之前轉帳次數多小小銀行已經打來問，叫盡量避免

不了

今次要交稅貼錢都要交

唸起交錢養狗打自己就好撚想嘔

唔駛交哂，交一期姐，同除咗pps，仲有其他平台

稅局唔收郵費唔夠嘅信㗎 大牌到

係
支票仲要process得仲耐
陣間彈票呀、寫錯銀碼呀、寫錯日期呀、簽名唔岩呀仲要搵返你轉頭
成日做acc最憎收支票

我既意思係整好個位 係咁塞d支票落去print 我以前份工係咁開票 當然簽名要自己簽番

1蚊支票冇用
你要random蚊字先攪到佢

1.13
1.01
1.04

所有票同一個銀碼佢會放落數錢機到數
但所有唔同銀碼 佢就要慢慢同你加條大數
再慢慢同你入account
稅局對完 銀行再對
你唔小心交多左一蚊 佢又要數多次

帳單編號係咩

支票有 charge 架，雨革果陣有講，所以先有人逐張 $1 cheque 交

係唔係得我仲未收到稅單

我老母收到了。。要一月16號前交第一期
我就報錯左稅上個月叫改， 應該有排都未到我

投訴係香港人嘅強項
投訴師

趁未出，攞住舊年個no. 交住先點睇

大家忘記左

用 pps 交一蚊係因為想政府蝕錢
唔係想玩死佢

所以應該用支票
行政費先係最高

好似要稅交少1蚊 之後交2蚊

呢個正

搵極佢地電話又唔聽
陣間又話要同銀行問下咩事
再追佢
再入過
又唔得
真係來回地獄又折返人間

每年交稅冧把都唔同 而家交住先會退返票

全世界都慢左咁

每日交3蚊 最尾deadline先一次過交埋剩返嗰啲得唔得

呢個先賤， 佢一張張對金額同串字
真係人都想死

雨革果陣話每張銀行收 $3-5 charge 仲未計稅局比電子更大工作量

完咗繼續交, 佢係咪要退返畀我?

係呀，唔同銀碼
用word搞，1.1, 1.2,1.3咁，唔可以一樣
交多又無所謂，係咪都等佢退

唔係純粹人手負擔？

我都未
上星期打過去問
話今個月先開始出稅單
仲要未知等到幾時先有
話可能出到出年都仲出緊

私人公司
我個department 就一半半
全公司就藍多
我呢個打雜位先會做收錢同聯絡d客既數

太多交易會比銀行封acc

不合作運動 稅局一定要攻陷

你係咪有用私人户口做商業用途或者有啲佢覺得似嘅交易

但呢個最麻煩, 會小左好多人參與

仲要執返彈票既搵返佢地出黎

稅局班人hea左幾個月， 平日擹開黎做， 而家要1個月內出曬， 佢已經做唔切

1月尾就要交依家仲未出
班撚屎日日返工訓教架?

仲以為你係3枝香做野
Sorry

真係大牌

搵多幾個人夾分整啲原子印有冇得諗
1.1
1.2
1.3
1.4
1.5
五種，數量 random

交比政府冇掂到aml 喎
不過支銀應該會做得cut你戶口

做多d文宣 搵人教學置頂
多一個人就隔時要多一個人一日既workload

香港交最多稅D大公司就算避稅都一定準時交足

如果你交稅，唔小心交錯以前果個稅單號碼，稅局會寄返張支票俾你退款。
100人100封信，100萬人100萬封信

Cheque嗰啲其實好煩
普通一個政府部門
又要拉落去庫務處到
再拉落銀行度
煩到仆街
又唔可以話張支票整錯咗就當你冇交
比啲阿婆屌到仆街呀

因為廢波提升左由75%升到100%免稅上限2萬呢part要過立法會

啱開完會先得

堆英文字點搞

佢話會延期喎
稅單發出日期第六個星期就要交第一期
話立會11月中通過財政預算案先可以做數
我諗正苦咁等錢洗
一定係想早啲出稅單收錢，今次搞到咁遲實有問題

popo查身份證 你就玩完

冇用，佢知道你係得有限數量銀碼
就會分類，分左都係放落數錢機到數

利申：做緊counter

咁樣係咪會麻煩到銀行前線
人地都係返工搵兩餐好似唔係幾好
有冇巴打講下點交會阻少啲人
小弟用中銀

做refund都好煩
話時話銀行好似會收返refund公司既手續費
唔知政府係咪咁

做到，以前有間公司都係咁做，但你要set好晒啲位

refund都好煩架
又要填form做多野樣
班客又打黎催催催

郵局不斷寄失，收唔到報稅單。
同稅局可以延遲

一定有得填表的。。。政府咁撚鐘意填表

玩彈票要小心
有時彈發票人(日期錯、銀碼錯、冇錢等等）
銀行會食50-100蚊charge

無用 佢改epsco 個system
Ebanking 最尾都係經epsco clearing

開個中銀為交細數既稅會唔會好仆街 再得閒要refund下

cheque printer software 可以點搵

如果中銀個戶口下下得30蚊會點

用支票DDOS囉唯有

迫人玩到好似逃稅出神入化

最基本都有10間啦

我間銀行會扣到你負數
之前月尾再食你負數利息+手續費
唔好玩彈票，玩唔過

Yes, 無錯

Only 簽名就得

大家繼續努力

所以簽名要有咁簡單得咁簡單，如果唔係簽死你

有冇新招呀大佬

如果用printer print

兩個位都用阿拉伯數字，銀行一樣接受

理論上張支票本身寫錯日期、寫錯銀碼、寫錯公司名係稅局入銀行之前已經要check一次，呢d唔駛經銀行都可以check 到

開支票囉咪

但同一個帳單 只可得一個pps戶口有，你交完$3要先取消A戶口帳單， 再登記B戶口帳單再交$3稅。仲要有機會唔得 因為同一帳單 係咪不同戶口分別計 定一齊計

銀行支票簿 要寫字嘅話就淘寶印仔

任拎架喎

呢個推

淘寶
有無黃店整印仔

係避稅
逃稅犯法架

佢印要錢
寄比你又要錢
收票又要錢
Statement又要錢

你地班仆街下世做樹

以「轉數快」付款
請掃瞄列印在帳單上的「轉數快」二維碼繳款。

用Payme玩得唔得？

有得set 預交，全部納稅人咁做 交稅次數乘大126倍 都唔少野

FPS套機勁好多
唔好玩的

每日$3, 最後一日交尾數都夠玩死你

之前個post有人講過佢結果被扣糧填數

寫check

某大bank未用嘅支票上限只會畀200張，用咗就當然冇問題

姐係對政府有損害

絲打好似識唔少

唔好放過政府
唔好怕麻煩，寫支票 用一蚊銀 PPS 咩都要做

傻嘅
成堆$1
之後入面一張$1.02

支銀？

銅你Lunch x 和你展

一堆電腦印，中間夾幾張手寫又寫錯嘅票

幾百蚊就話玩到，但小弟交8千幾蚊稅，逐張逐張黎，咪姐係懲罰自己
有冇一個有效d方法

今年多。好多方法交稅
有oepay同alipay都交得稅
支票只會玩埋銀行 針對唔到目標

收到稅單未？

其實用word 整岩左啲位同格式先
再用excel整銀碼
然後mail merge 就得
好輕鬆

一野抽到出黎啦
其實照放落數錢機到數

個個做counter都係咁

個個月總有d公司係拎一堆同銀碼票黎入
我地唔會著意有幾多張
只會睇完所有野岩
就會$731*61張
而唔會731+731+731.....+731

但係你random number
我地就夾硬要7.31+73.1+731+6.12+61.2+7.1 直到永遠

電腦軟件印8000張支票

其實係，app係大家都方便少少啫，不過你不仁我不義

用電腦印，你攪好左之後就係電腦印
你仲要做d乜

成個邏輯根本on9

因為一交一次，佢要gen 一個1MB pdf收據，所以你可以用ATM繼續，或者FPS一毫一次

人力唔洗錢咩，又要入no入數又要scan一陣唔係一蚊一蚊咁交，交0.69 7.77 8.31咁

random number

順手玩埋支銀👍🏻

都要簽八千個名
但俗語有話「前線為你擋子彈，簽八千個名算什麼」

oepay 都交到？

到佢寄信比你催先算

今年開始可以
好多政府賬單都開放左可以用用電子錢包

會罰息 益咗政府

點玩法，都係一日三次？

一般有大量入票都會收charge 但間銀行serve得政府可能免佢都唔奇
如果用支銀支票戶口玩就ok既
每印一張票係錢 每清算一張票都係錢
不過每清算一張票支出只係0.1以下

未用過唔清楚
但政府可能只係block左pps但又無block其它

應該有 不過要搵搵

其實個個一齊交埋別有意思既票都唔錯
張張支票後面都寫返d字
6.12 香港人加油
7.21 唔見人
7.77 落地獄
8.31 打死人
......

所以政府唔會好似pps 咁倒蝕？

用 e-cheque 可唔可以做到普通cheque 既效果?

最到果期記得交少1蚊 再追你果陣就交2蚊

我就建議唔好咁玩啦
雖然大家都知你係玩野
但係支票（影像）會keep最小7年
一信唔好彩比人清算你就係咁先

但係你銀碼寫6.12,7.21,7.77
係你自由

唔可以、e cheque直入system
唔經人手的
全自動化

唔清楚政府最後會唔會蝕
但如果唔係用中資銀行玩就肯定禍及他人

當年係提倡後面寫良心抗稅

pps就係 但ebanking應該唔係
但上面有人講都係同一個sys?

push

佢有心清算你點做都會被清算啦
最緊要唔好有清楚既恐嚇字句出現

政府係錢銀上冇用多到
但係人手同你對票、入返落你交稅account
唔知果到要用多幾多人時

我當平時一日一萬張票
10個人做、一人1000張
一個鐘睇120張

你地一日就隊1000張去
100個人就10萬張
你自己計要幾多人時睇票？

唔好做多，唔好做小
一個都不能小

你合法地玩野，日日撚狗都不怕

一早就呃鳩咗你哋,有手續費上限

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

12.12 愛丁堡
12.15 和你shop

交稅機械人真係好勁

試完講聲

一早就呃鳩咗你哋,有手續費上限,最後個L個乘乘去交

彈票你自己會比銀行罰錢

唔交咪得囉

唔好成日幻想自己一定贏
交稅BOT被封係意料之內的事

但玩支票海似玩尻政府稅局小職嚇員多過攬炒政府
仲要玩埋自己 印又晒墨又晒紙又晒郵費

政府高層或者決策者跟本唔Care你地分幾多次交；因為影響唔到佢，做既都係佢下面d靚做

人地花幾個鐘開兩三次會有新決策/T&C就已經足以封鎖你成個漏洞

我覺得諗清楚自己所花的時間同心力後，決定玩支票海唔係問題，但唔好自High覺得自己好似英雄咁，所做既一切對政府造成好大打擊。實情上無乜影響。

咁波叔個免息分期又點玩？
分幾千期ok?

好彩我仲未洗交稅

攬炒媽養我多兩年

玩尻政府稅局小職員 = 玩尻政府

同一個sys 咁連 e-banking都係交得3次

邊度

同意，行政開支唔係開支咩

係你銀行扣 + 罰利息

大力推random number 交支票
E-banking都得
主要係合法地拖慢政府行政進度
連收入都被牽連先叫攬炒第一步

係就唔會set PPS 上限

手足係咪冇用一蚊攬炒機？

係 因為我唔洗交任何錢俾政府

水電煤都唔使？

電煤唔係私人公司咩
都要攬炒?

每日限3筆
倍大3倍都未夠10筆
巴打你一定係唔洗點交稅先講得咁輕鬆

屌，直接罷交啦
重諗點樣交齊稅?

果班少數派區議會被市民用選票踢走
然後政府請番佢地做公職
公職=用市民既錢出糧=漠視民意

咁我地點解重要交稅?
集體罷交稅 係其中一招大絕

應該多加宣傳

因住有d銀行容許overdrawn account
current唔夠錢但票唔彈收你手續費

依家做既所有野都加重社會成本
任何一種方法，只要達到目的就得

成日都話影響唔到高層
不如俾啲建議黎應該點做

其實最影響既就係日日圍佢，追擊佢全家
但邊人個去做

同罷工一樣
唔團結 = 罷交班人受罰

呢個好玩

你試下玩到低層話罷工會點呢
我唔知有冇機會架

apply 分期再每日3蚊

公務員點敢罷工

咪去申請分期囉，慢慢交

唔交會加你5% ..... 會輸氣勢 .....

張張1蚊算好喇 我見過有啲撚屌一時1蚊一時2蚊 數撚死人

其實佢有張良計，我有過牆梯
出咗稅單，我哋就會出更新

$1交稅app負責人字

政府唔會因為要處理你地入幾十萬張支票而特登請幾個稅局新人返黎處理
因為呢個係合法地abuse成個交稅System
最多叫現有稅局同事慢慢做
就算要出OT錢
政府銀行戶口有咁多個零跟本唔會Care出多幾十萬，甚至百幾萬OT錢。

一面做一面開會傾加新例話支票付款唔可以少過10蚊已經夠封呢個Bugs。
保守估計如果真係大規模咁玩，兩個月已經又可以收皮玩殘呢個方法。（比人搵方法封）

你地仲要有心理準備比政府報復，合法地搞返你好簡單；懷疑你報少左稅要你解釋；扮寄失你的支票收唔到要你再寄過等等，好多方法可以玩返你。

我對大家諗清左自己付出的時間心力精神風險後而堅持去做無意見。
大家可以當我潑冷水，我只係叫大家諗清楚咁做值唔值；人地稅局職員Normal Working Hours出糧處理市民交既稅款，你地就放工拎自己休息時間同額外精神心力去做對政府影響唔大既野。

如果你好有錢又係自己開公司既話我無野好講
你財力雄厚，可以請班Part Time幫手返黎搞

真，琴日交水費，只係交到3次

當有100萬人交的稅都分散做$1，
我當一人交$1000，即係有 一百億張支票，究竟要點處理一百億張支票????

當然，到時一定無100萬人啦

咁呀交實體支票囉

岩岩hsbc都寄左支票簿俾我

佢只係同 PPS 斟好咗 ......
其他 商家老 未呀馬 .....
到最後 ...... 只好乖乖去做好工民責任 ....
排隊 現金 $1......$1 ......
人多就是無敵 (哈哈哈哈哈哈哈哈哈)

所以你覺得咁多人玩野，稅局本身嘅人手都夠應付到？

鬼叫佢玩串個party

你真係好有道理！
示威又會搞到popo
火魔又搞到消防
私了又搞到救護
政府都唔會少條毛
全世界乜都唔做番屋企打下飛機睇下政府幾時自動答應五大訴求先

.

推

政府要搵人手處理堆支票
打上去支銀到拎支票簿先

彈票唔係要比手續費？

環保撚

政府可以要求你老細扣低你人工幫你交稅

唉 見佢反應咁快即係呢招好有效
稅局機械人出得太快啦

咁如果自己計分期？
一個月30日x每日3次
自己除90有無得諗

所以話呢個仆街政府 除咗黃色經濟圈佢未限制到之外
喺個制度裏面同佢玩基本上佢都可以任改規則
啲人仲要問點解ai抗爭好似越嚟越唔ai
全部路封死曬a條撚咩 最後咪唯有用暴力推翻成個棋盤囉

當初以為得自己未收到
點知身邊啲人都係
懷疑到4月公司再報稅都未收到

弱過原版好多
難得有機會ddos番政府

1.01
1
1.02
1.04
1.03
1.01
1.02

都唔知點解香港人咁守規矩

交定先

買tg要錢
運貨要錢
驗貨又要錢
射tg都要錢

你叫黑警做樹未

負皮嗰啲根本冇㩒入去睇過

屌呀，上個禮拜交己經每10次1蚊要入字
而家日日交住3蚊先
點都要個仆街政府蝕返啲手續費

繼續唔交囉

一個人唔交當然有事
幾十萬人唔交 有事個個係政府

全世界一齊唔交睇下邊個驚
不過算啦香港人唔會咁易團結到
如果唔係一早大三罷左

但係你地玩野要一蚊一蚊咁比先

政府會直接係銀行拎

所以邊有政府咁撚仆街，全部野對付人民

呢隻bot 應該交稅先拎出黎

岩岩試左用 printer print out
都對齊到

諗住 print 100張 random $1.01 to $9.99 加
print 100張 random $10.1 to $99.9

會唔會太多
搞到政府前線手足

都話左直接係銀行扣
銀行冇錢就直接問你僱主拎

應該每日照交3.次，之後一次過交晒
跟住繼續每日3.次1.蚊
多左數佢要攪好耐退番比你
100.萬人肯玩，每日佢輸600 萬

e-banking + bot 做唔做到相同效果？
定係e-banking 都限左每日三次？

交多税記得

仲未收到税單點算？

上年8月就有

係咪手足都好, 正苦有出糧畀佢哋㗎嘛
不過手足會體諒, 仲隨時想你玩多啲, 非手足唔會

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

和理非 要一齊做先有用
最好門檻低 多人做 就玩得過

google電子支票機
專係用嚟印支票銀碼

只交＄3 好過塞路

轉美金好多人都未做啦，
建議推番全民提美金

交稅加多1蚊

Example: 稅係$15060 咁就交$15061
個一蚊玩死佢

LM 求 template

香港人夠撚姜咩

我公司遲交會俾稅局叫cut糧

up

唯有每日盡交，最尾果日一筆過尾數+1蚊

Push

廢波個75%寬減變100%上限2萬十一月中先過立會
今個月先開始寄稅單
收唔到正常

睇嚟要做返夾埋一齊交稅

交稅可以用支票

咁每條trans pps都有cost架ma

試過用master card交到，雖然係手動，但研究下先

唔交
係咩? 收唔到封信
我好忙 我唔知 我唔理 唔關我事

你知唔知咩係攬炒？

個政府咁仆街！林奠琴日又柒出嚟同敗選區議員，又會安排公職俾班仆街！真係好嬲！
有無可能齊心唔交稅？

稅局惡過狗

集思廣益

交多少少，一齊申請退款，增加佢營運成本

一收到信就逐日逐日慢慢交

咪每日三蚊，仲好

應該會
政府班old seafood係唔鐘意用電腦
咩都話要hardcopy finding

你叫我?

上星期交水費都仲可以1蚊蚊咁交⋯⋯

推呢個

推一齊諗計

有條例講明唔可以一蚊一蚊交？

呢個reply 有用

但係政府玩野挑起民怨先

太早拎出黎 同靜靜雞同一道理 咁早揚左 對家大把時間部署

痴線佬!!!!!!
我鍾意

應該交足先，之後不斷$1大法交多左$，送佢一程

獨裁政府先係咁
佢地既敵人係人民 寄生係人民身上 連你反抗都唔俾

咪撚交囉，你咁憎呢個政府，仲俾錢佢幫狗買裝打鳩你？你交税就係幫佢維穩，等佢冇得係經濟上攬炒
咁先係不合作運動

支銀有得用ebanking用信用卡交，免手續費，不過好似淨係由香共去咗支銀

每日交3次
交足幾個月

好on9到底有咩帳單一日要交3次

稅局有推免息分期?
之前無留意開 GOOGLE搵唔到料 得堆銀行廣告

咁咪交3蚊收工
佢個system唔俾我交,我點解要搵自己嘅方法交錢俾你？

要交3個月銀行証明，
不過係唔係都申請，
唔批都可以攪佢一輪

交多左$1會唔會退錢？

唔揚出黎 邊多人做 無辦法

FYI

你知唔知唔交會點？

唔得，同一張單只可以reg 喺一個acc 到，
唔可以兩個acc 有相同嘅帳單

係想反政府就要接受對應嘅後果

後果咪你哋輸佢嬴

呢個方法幾好，仲要對家無方法封殺

交定先咪得囉
你大概知幾錢架嘛

再唔係咪照交住一日幾次1$先
到最後個日就找埋尾數

你覺得會輸因為你覺得可能得你罷税，咁咪輸

咁咪1次2，3，4蚊 囉
平均都係交少左比政府

咁而定你肯出來組織全民擺交未啊
定係又要玩囚徒困局?

咁你知唔知唔交稅政府可以點？

一早講咗靜靜地等交薪俸稅嘅時候先用架啦

如果我用支票交，但 generate 一堆隨機數字 1.6, 1.9, 2.8 ..... 然後加到夠數，你估稅局D人要用幾耐時間 check 呢
如果有 IT 巴打識寫 programme 印 cheque 就好 lu

咁又點？已經無得用

相同諗法

歷史文件可以唔跟

香港人 兩大難題 罷工 罷交稅

上面咪有條link

Print 支票

有

你係罰政府還是罰你抄, 人地最多出OT錢或者請外判

如果pps 又有交
之後用cheque 又有交
用咗唔同方法交，最後係咪要combine番條數？
會唔會好麻煩

咁你知唔知上街勇武政府可以點？
咁你知唔知平日出街俾狗捉嚟姦完棄屍可以點？
咁你知唔知和理非遊行政府唔答應可以點？
咁你知唔知300幾萬打工仔唔交税政府可以點？
咁你知唔知全部人唔合作政府可以點？
得啦得啦，年年都有人話要罷税，最後大家咪又係死死氣邊屌邊交，明嘅明嘅

咁會增加營運成本,員工壓力,收錢進度(唔知幾時收齊啲錢),低層爆workload ,高層又頭痕
銀行都可能會受影響
諗下都覺得好痴線

唔止錢咁簡單囉

咁你答到我未？

稅單出咗得42日交第一期，一遲就第二期即刻當遲，要交5%罰款

點解乜都放連登，靜靜雞做唔得，而家比個仆街政府打壓

齊心成百幾萬人唔交稅
佢做得D咩
出信都出到佢仆街啦

係哩個
"申請人須提交以下佐證文件：
繳稅建議書，
過去 3 個月的銀行月結單／存摺副本，
過去 3 個月的收入及支出詳情，
經營業務的人士須提交最近3個月的管理帳目 ( 包括損益表及資產負債表 ) 、現金流轉狀況及預測表。"

唔放連登又點宣傳$1交稅

低層爆煲樓上又唔會理, 請外判又可以益自己人FATFAT, 收慢左政府又唔會缺水
講真影響真係有限

如果個個都做既話, 都要用佢幾億架.

香港人係慣咗係制度下game佢個system，要跳出嚟係難啲

過去 3 個月的收入及支出詳情
ON99 邊有個人申請都要呢D野
求其印3個月月結單俾佢做下paper work算

我唔洗答你，你都唔洗答我
我已經知你答案

兩難喎，你唔放出嚟又點有威力

係囉 咁你肯一齊出來組織全民擺交未啊

Sorry, 冇得試，因為冇稅單

你以為稅局剩係搞你啲薪俸稅？

呢d繳費係正常交易，唔應該cut 你戶口。 cut果d係你用私人戶口做類似公司交易 例如網上舖果d

收入=睇銀行月結單
支出=睇銀行月結單

個人應該銀行月結單就夠
係公司先要搵咁多嘢

屌, 人地分好多部門, 薪俸稅就真係得負責薪俸稅既部門去做囉
初頭都可能會調人過去幫手, 見到唔對路就算然請外判請合約工去做架啦, 文書野黎, 唔駛下下出動公務員去做架

勇武手足俾黑警捉咗，如果入罪隨時坐十碌，罰炒算乜啊
我要攬炒

信用卡都ok啵

咁你肯唔肯組織示威遊行勇武裝修？呢個又唔係工會。嗱，除非等各工會搞成事，又多人，咁佢哋出嚟咪可以組織。

而家咁多人對大台敏感，未組織都俾人話搞大台啦。

我對政府唔滿意，自然就要反對。
我急屎，所以我屙屎，唔洗等大家一齊去廁所先會屙。

其實申請條件如果唔同係應該分開寫
佢而家寫埋一齊堅on9

分幾十張不同銀碼，到最後仲要多一蚊，要佢對多幾次兼夾要退返一蚊支票。

我仲未收到稅單

仲有學資處

請外判咪又多一舊支出，何樂而不為？

每日交三次

支出用黎開公職養落選議員助理一干人咪有問題囉

我未收到稅單, 未有得玩就完咗

我有係到屌人唔做野咩?
呢度係得你係到屌人做咩交稅啵? 咁你想人唔交咪出來帶頭囉?
唔組織就一世都搞唔成 又要玩囚徒困局?

仆街淨係交過一次水費

集體罷交？

支票好似有部機數⋯

Pps唔得咪Ebanking囉
Btw暫繳稅都可以申請唔交嫁喎

大家不如兩邊一齊做

屌 稅局班人白做一場

係3蚊呀,一日可以交3蚊嫁

凈係想知有無IT逹人整個機械人2.0啫

做死佢

唔交會唔會禁止出境？凍結戶口？

到期果日尾數呀
條大數交少1蚊等佢追你
之黎2蚊等佢俾番錢你呀

聽講到時個Apps會更新
但得出左稅單先
廢事比政府諗到方法拆

未

但依家限左次數
個app點整都冇用
唯有改其他方法

人手開支票啦

無錯，呢啲廢物一定要睇實物，白紙黑字

會比你拎咁多咩？
幾千張喎

遲啲揚等到交稅高峰期先最有效

都要用盡果每日三次嫁嘛
無得咁直接就唯有曲折啲
希望it手足可以幫手簡化下

無錯，啲人叻唔切咁係度周圍揚，浪漫地輸

依招好賤
我中意

破唔到啦 人地自己set死左

E banking 每日50次

一招只可以用一次既機會咁就冇左

直接罷工 冇稅交窩

唔好理佢地
第時佢地被狗屈坐半年無人理佢地

你識答我咪答你囉
唔識可以上網查

得咩?

全港一齊唔交 追得幾多個
要人罷工就話難姐
唔交錢都唔肯?

一定係追晒 唔好咁天真

未有pps rob前
試過係每日50次
呢家唔知有冇改

小弟終於有理由唔比自己懶，去狂練字啦，多謝稅局多謝pps

申請完分期再逐蚊交

會有咩cost

我幫阿媽交咗四百幾條$1地稅，打爆兩本簿都冇被恒生封戶口。

都話可以直接係你銀行戶口
甚至份糧到扣
冇得唔交
係睇點交㗎啫...

咁賤格

陸續出緊，星期一收到個客2018／19利得稅稅單。

因為未通過財政預算案，$20K稅務寬減都係無幾耐先通過。

簽名係個✔️銀行都無話唔得

除咗中資之外 每間唔使最低結餘嘅銀行各開一個支票戸口得唔得
當每間行拎一本支票簿 一本100張 咁一次過可以出到幾多張支票

利伸唔識 但我想問下 如果我平日每日交3蚊俾稅局 佢係咪會搞refund俾我？
如果唔搞refund 咁係咪會變左每日3蚊3蚊咁交 交到果邊最後可以交哂？

我唔想佢癱瘓

Pish

屌諗起我連稅表都未填......

有無邊間ebanking set SI 可以每日？

721 831 101 1111

阿門

如果schedule每日交3次，分100日
9999元稅，就變左每次33蚊×3次×100日咁交

Wow！出現了

求方法加一

以為打得贏香港人嘅才智？太天真！
辦法總比困難多

$1原子印出動

達？

721 831 交呢啲金額

ebanking係人都知到點做到 政府蝕錢？

咁啊 唯有唔交

如果今世成功有五大訴求 決一不可 我諗好多人唔介意下兩世做樹

冇武器係咁

講得出呢句嘅有冇交過稅

Pps我屌你老母 有錢都唔賺

Government sector 係low risk merchant,唔可能blacklist

關pps咩事

//PPS同稅局傾好咗
尋日已經實行限制每日交易次數上限為三次//

哈哈，雖然都覺得呢個逹字怪怪地，不過印象好似係之前輸入法打極都打唔到個達字，後來發現係逹先出到，就一直用逹了簡體係达

水費？

犯法既野
你想手足比人拉 之後黃小藍多？

今日交水費已經限三次

e-banking 係咪可以繼續

罷交稅呀屌

香港啲稅主要咪又係大商家比,
我地班小市民加埋都唔夠起幾條行人天橋,玩得死政府咩
每日轉3次1蚊轉足6星期根本自己玩自己

一陣又比人話五毛

上街遊行示威都係犯法，唔想俾人拉=唔行唔勇武？因為怕拉咗後黃小藍多？唔怪得之要休息

如果全港幾百萬市民集體罷稅行唔行得通?
1. 收到報稅表, 正常地寄回
2. 收到第 1 張稅單唔理佢
3. 收到第 2 張稅單, 唔知會唔會有罰款, 照樣唔理佢
4. 跟住之後會點架?
會唔會被限制出境架? 稅局會唔會搵 assessor 上我公司架? 會唔會被傳招上法庭架?
請稅務專門既巴絲教吓路呀喂

薪俸稅要交2018／19餘款同2019／20預繳稅，分兩期交。
第一期係2018／19餘款+75%預繳稅，第二期係25%預繳稅（有錯更正）。
如果你符合以下資格申請暫緩繳交預繳稅，你亦可以向稅務局申請，但有期限。

關於稅局追討欠稅方法：

佢唔會搵評稅主任上你公司，但會出信比僱主扣糧交稅，但最多扣你份糧一半。例如你欠稅兩萬，人工三萬，最多扣你$15K，，另須以書面解釋未能遵守有關規定的原因。

另外稅局可以要求銀行凍結你戶口。

咁則話好似我呢啲咁既「公屋宅男」, 唔係有錢人既, 可以唔交稅啦
如果被問點解唔交稅呀, 我就答:「我收唔到稅單喎」
多謝絲打

識人試過唔記得交 隔左一排直接係糧度扣
一扣扣左皮幾

其實有冇電腦程式係for寫支票銀碼用架？
窮撚冇電子支票機
我唔介意手抄收票人抬頭（用英文，唔駛咁多筆劃）

記得唔好每張支票都同一面額
要夠random
咁就有排check了

用銀行app 交啦， 應該仲可以咁做

點攪

同問

其實，每一間銀行都會有網上電子賬單(EBPP)及繳費(EPS)服務
可參考以下方法

HSBC :
Hang Seng :
BEA :
CIti :
BOC :

不能盡錄，其他銀行可以自己搵

如果商戶賬單support轉數快 , 亦可經轉數快繳費
大家千祈唔好$1 $1 咁交， 唔知d商戶/政府捱唔捱到咁大transaction volume

屌你個共府想打壓香港人，香港人反抗！

岩岩收到稅單
可以點玩

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

推 想問仲有咩方法 見到張稅單就嬲

點部署依家

仲未收到稅單

SAME HERE

想問用支票交，銀行係咪逐張收政府錢

搞著佢之前搞著我....

好麻煩, 要比好多證明....

諗緊不如online banking 交50次/日 好過
同埋申請埋暫緩繳付暫繳稅

留名學野

借位 幫推!
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)